點解樂壇冇左師徒制

點解而家唱到上晒岸嗰班歌手好似容祖兒陳奕迅李克勤唔收徒弟？唔栽培下新人？
就算張學友都冇聽過佢有收過徒弟
過唔到料俾新人好哂料

識唱唔代表識教。

廢事教完人自己多個對手

d當紅歌手識閪樂理聲樂 全部都係唱k有天份版

香港樂壇...

陳奕迅好似識聲學

梅姐冇聲樂底 一樣收徒

佢好d既

當年梅姐會主動同後輩出主打合唱歌

樂理少少都要啦 同雞容咁話音樂得7粒音 教條春

理撚得你死

現家嘅新人全部行偶像派 啲live屎到仆街
佢地又點會花時間派師學唱歌

*拜師

其實唔係佢地無收徒
而係無人想跟佢地學師

唉屌 中學個時跟過di2da 學跳舞
要叫佢師父人生污點

跟狄易達

覺得有料 依家仲跟緊

你認真㗎

香港嚟講狄易達算係跳得好又有名氣